# Решение
Скачиваем файл, по первой строчке содержания понимаем (или гуглим), что перед нами PascalABC. Меняем расширение файла на .pas, либо копируем в среду разработки. 
Запускаем — видим, что ничего не видим. Смотрим в код. Требуется удалить две строчки следующего содержания: 
- Rectangle(0,0,400,400);   

Теперь мы видим часть флага. Далее нужно удалить (или исправить на нужное значение) эту строку:
- SetPenColor(clWhite);

Получаем флаг, осталось правильно переписать.

*Флаг: escctf{bL4153_p4$c4l}*